[馬剌吹大左] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (31)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

POST己出

睇
BUCK VS BOSTON

BOSTON係咁派膠

無人入..

慘

垃圾教練

拉唔近

但有d獨

都應該幾多人搵唔到個po

GG

熱火76果邊拉唔開

所以比筆掃換走

正常

MMA籃球防守強度咁高

snell high 大咗?
not his shot

我估係佢覺得自己調整到

76三分起唔到q
熱水宣佈已贏

不過好心+82果球就射埋佢

有筆掃在場 我塞勝欲強

gg了，會繼續出佢

甩波哥

字母呢個仆街仔射咁少既

字母要練三分同中距

依句說話好多意思

字母+bledsoe<>leonard+kyle anderson deal?

入到內線比OJ同Horford輪流服侍 OJ守我超超超好

守得*

連續錯失拉開比數機會

76人今場啲防守又玩縮底

字母 + jabari <> kuz + hart

字母

去我湖既話

字母 + jabari <> bro lo + deng ok了

大把人bk左二哥睇唔到個post

洗唔洗開過

屌 Baynes 送個波比人 屌你老母 搞到夫子又濕

塞要要暫時了

ICE IN JABARI'S VEIN

係滴左少少

你依加先出現

條友假76迷來

換走Bynes 上OJ

jj > jabari > ingram > tatum > brown > aw

換走bledsoe 上brogdon

post bar心諗
可以名正言順了

開過啦 好多人冇入黎就知咩樹
抱歉二哥

[大戰持續中] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (31)

唔明點解出咁少 有傷 筆掃犯咁多錯都上咁多

我支持呢個post

為表誠意，我要十連!

1

明仔

2

3

4

5

6

幫二哥推一推

分家了

7

=,=

8